蔡思貝發流淚照片 許廷鏗發聲即被指責

昨日（11日）本港多區出現反修例示威，防暴警到場驅趕，期間一度於港鐵葵芳站、太古站內發射催淚彈，亦有市民被制服在地上後仍被警員亂棍狂毆，亦有少女被警察被布袋彈射擊，導致右眼球爆裂，事件激發民憤。有網民發起「警察還眼」行動，呼籲市民於今午（12日)到香港機場聚集，為傷者討回公道。蔡思貝於IG STORY上載眼晴流淚嘅照片，未有加上任何文字，只係得一個非常微細嘅天平emoji，未知是否為受傷少女討回公道。反觀之前曾在「反修例」初期發聲嘅唐詩詠、林秀怡、馮盈盈等人，其社交網站則暫時未有任何更新。

而許廷鏗今午在其社交網發文表示「小時候認知「正確」的定義 ，由細到大的價值觀，一直以來看到「人性」的定位 好像一下子全都推翻了。最近發生好多好多事，會很沮喪，會很無奈。越有能力的就應該越懂得解決與處理問題，掌握權力的就更加要懂得負責與承擔事情。」即獲不少網民讚好，但亦有部份的簡體字留言，指他「港獨」。

https://www.hk01.com/即時娛樂/362943/蔡思貝發流淚照片有寓意-許廷鏗發聲即被指責

821

唔發聲/發聲都死

兩個達哥都開始發聲

支那狗cls

支那狗除左港獨仲識咩

好似比比鳥徐天佑咁,肯表態既大家應該實際支持佢地

牙醫

思達

咩都港獨 聽到悶

蔡思貝老豆唔係差佬黎咩